# Simplified Chinese translations for Quick Whisper
# Copyright (C) 2024 Scorchsoft
# This file is distributed under the same license as the Quick Whisper package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QuickWhisper 2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: support@scorchsoft.com\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-01 00:00+0000\n"
"Last-Translator: Scorchsoft <support@scorchsoft.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Quick Whisper by Scorchsoft.com (Speech to Copy Edited Text)"
msgstr "Quick Whisper - Scorchsoft.com (语音转校对文本)"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Save Session History"
msgstr "保存会话历史"

msgid "Minimize to Tray"
msgstr "最小化到托盘"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Change API Key"
msgstr "更改API密钥"

msgid "Manage Prompts"
msgstr "管理提示词"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Automatically Check for Updates"
msgstr "自动检查更新"

msgid "Auto-Refresh Hotkeys (Every 30s)"
msgstr "自动刷新快捷键(每30秒)"

msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

msgid "Keyboard Shortcut Mapping"
msgstr "键盘快捷键映射"

msgid "Refresh Hotkeys"
msgstr "刷新快捷键"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Record & Edit"
msgstr "录制并编辑"

msgid "Record & Transcribe"
msgstr "录制并转录"

msgid "Cancel Recording"
msgstr "取消录制"

msgid "Retry Last Recording"
msgstr "重试上次录制"

msgid "Copy Last Transcript"
msgstr "复制上次转录"

msgid "Copy Last Edit"
msgstr "复制上次编辑"

msgid "Previous Prompt"
msgstr "上一个提示词"

msgid "Next Prompt"
msgstr "下一个提示词"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "About Quick Whisper"
msgstr "关于 Quick Whisper"

msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

msgid "Hide Banner"
msgstr "隐藏横幅"

msgid "Show Banner"
msgstr "显示横幅"

msgid "Terms of Use and Licence"
msgstr "使用条款和许可"

msgid "Input Device"
msgstr "输入设备"

msgid "Transcription"
msgstr "转录"

msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

msgid "Auto-paste"
msgstr "自动粘贴"

msgid "Record + Transcribe"
msgstr "录制 + 转录"

msgid "Record + AI Edit"
msgstr "录制 + AI编辑"

msgid "Stop and Process"
msgstr "停止并处理"

msgid "Latest entry"
msgstr "最新条目"

msgid "Newer"
msgstr "较新"

msgid "Older"
msgstr "较旧"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"

msgid "Idle"
msgstr "空闲"

msgid "Recording..."
msgstr "录制中..."

msgid "Processing - Transcript..."
msgstr "处理中 - 转录..."

msgid "Processing - AI Editing..."
msgstr "处理中 - AI编辑..."

msgid "Processing - Audio File..."
msgstr "处理中 - 音频文件..."

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Error during transcription"
msgstr "转录过程中出错"

msgid "Configuration Settings"
msgstr "配置设置"

msgid "Prompt Management"
msgstr "提示词管理"

msgid "Create New Prompt"
msgstr "创建新提示词"

msgid "Update Available"
msgstr "有可用更新"

msgid "Update Check"
msgstr "更新检查"

msgid "Update Check Failed"
msgstr "更新检查失败"

msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

msgid "App Version"
msgstr "应用版本"

msgid "Enter New OpenAI API Key"
msgstr "输入新的OpenAI API密钥"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "New Prompt"
msgstr "新建提示词"

msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

msgid "Save Selection and Exit"
msgstr "保存选择并退出"

msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

msgid "Learn More on Our Website"
msgstr "在我们的网站了解更多"

msgid "Recording Settings"
msgstr "录制设置"

msgid "Recording Location"
msgstr "录制位置"

msgid "Choose where to save audio recording files:"
msgstr "选择保存音频录制文件的位置:"

msgid "Alongside application (recommended)"
msgstr "应用程序旁边(推荐)"

msgid "In AppData folder"
msgstr "在AppData文件夹中"

msgid "In Application Support folder"
msgstr "在Application Support文件夹中"

msgid "In home config folder"
msgstr "在主目录配置文件夹中"

msgid "Custom folder:"
msgstr "自定义文件夹:"

msgid "Select Recording Folder"
msgstr "选择录制文件夹"

msgid "File Handling"
msgstr "文件处理"

msgid "Choose how to handle recording files:"
msgstr "选择如何处理录制文件:"

msgid "Overwrite the same file each time (saves disk space)"
msgstr "每次覆盖同一文件(节省磁盘空间)"

msgid "Save each recording with date/time in filename"
msgstr "使用日期/时间保存每个录制文件"

msgid "Display Settings"
msgstr "显示设置"

msgid "HiDPI Scaling"
msgstr "高DPI缩放"

msgid "Choose how HiDPI (high resolution) scaling is applied:"
msgstr "选择如何应用高DPI(高分辨率)缩放:"

msgid "Auto-detect (recommended)"
msgstr "自动检测(推荐)"

msgid "Automatically detect and apply appropriate scaling based on your display"
msgstr "根据您的显示器自动检测并应用适当的缩放"

msgid "Force enabled"
msgstr "强制启用"

msgid "Always apply HiDPI scaling (use if auto-detection doesn't work correctly)"
msgstr "始终应用高DPI缩放(如果自动检测不正常则使用)"

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgid "Never apply HiDPI scaling (use standard scaling)"
msgstr "从不应用高DPI缩放(使用标准缩放)"

msgid "Note: Changes to HiDPI scaling require a restart to take effect."
msgstr "注意:更改高DPI缩放需要重启才能生效。"

msgid "Language Settings"
msgstr "语言设置"

msgid "Application Language"
msgstr "应用程序语言"

msgid "Choose how the application language is determined:"
msgstr "选择如何确定应用程序语言:"

msgid "Auto-detect from system"
msgstr "从系统自动检测"

msgid "Automatically detect language from your operating system settings"
msgstr "从操作系统设置自动检测语言"

msgid "Manual selection"
msgstr "手动选择"

msgid "Detected:"
msgstr "检测到:"

msgid "Select Language:"
msgstr "选择语言:"

msgid "Note: Changing the language will update the interface immediately."
msgstr "注意:更改语言将立即更新界面。"

msgid "AI Model Settings"
msgstr "AI模型设置"

msgid "Whisper Language Settings"
msgstr "Whisper语言设置"

msgid "Transcription Model:"
msgstr "转录模型:"

msgid "Enter custom transcription model name:"
msgstr "输入自定义转录模型名称:"

msgid "OpenAI Copyediting Model:"
msgstr "OpenAI校对模型:"

msgid "Enter custom copyediting model name:"
msgstr "输入自定义校对模型名称:"

msgid "View Available OpenAI Models and Pricing"
msgstr "查看可用的OpenAI模型和定价"

msgid "Settings Categories"
msgstr "设置类别"

msgid "Recording"
msgstr "录制"

msgid "Display"
msgstr "显示"

msgid "AI Models"
msgstr "AI模型"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Prompt Selection"
msgstr "提示词选择"

msgid "Prompt Content"
msgstr "提示词内容"

msgid "Prompt Name:"
msgstr "提示词名称:"

msgid "(Default prompt cannot be edited)"
msgstr "(默认提示词无法编辑)"

msgid "API Key Missing"
msgstr "缺少API密钥"

msgid "Please set your OpenAI API Key in config/credentials.json or input it now."
msgstr "请在config/credentials.json中设置您的OpenAI API密钥或现在输入。"

msgid "No Audio Device"
msgstr "无音频设备"

msgid "No audio devices found"
msgstr "未找到音频设备"

msgid "Device Error"
msgstr "设备错误"

msgid "Recording error"
msgstr "录制错误"

msgid "Retry Failed"
msgstr "重试失败"

msgid "No previous recording found to retry"
msgstr "未找到可重试的上一次录制"

msgid "Prompt content cannot be empty"
msgstr "提示词内容不能为空"

msgid "Please select a custom folder path"
msgstr "请选择自定义文件夹路径"

msgid "Could not create folder: {error}"
msgstr "无法创建文件夹:{error}"

msgid "Configuration settings saved successfully!"
msgstr "配置设置保存成功!"

msgid "Are you sure you want to delete '{name}'?"
msgstr "您确定要删除'{name}'吗?"

msgid "Prompt Not Found"
msgstr "未找到提示词"

msgid "Selected prompt '{name}' not found. Using default prompt."
msgstr "未找到选定的提示词'{name}'。使用默认提示词。"

msgid "No History"
msgstr "无历史记录"

msgid "There is no history to save."
msgstr "没有可保存的历史记录。"

msgid "Session history saved successfully to {path}"
msgstr "会话历史已成功保存到{path}"

msgid "Save Error"
msgstr "保存错误"

msgid "An error occurred while saving: {error}"
msgstr "保存时发生错误:{error}"

msgid "API Key Updated"
msgstr "API密钥已更新"

msgid "The OpenAI API Key has been updated successfully."
msgstr "OpenAI API密钥已成功更新。"

msgid "Please enter your new OpenAI API Key below:"
msgstr "请在下方输入您的新OpenAI API密钥:"

msgid "How to obtain an OpenAI API key"
msgstr "如何获取OpenAI API密钥"

msgid "Input Required"
msgstr "需要输入"

msgid "Please enter a valid API key."
msgstr "请输入有效的API密钥。"

msgid "Transcription Error"
msgstr "转录错误"

msgid "An error occurred while Transcribing: {error}"
msgstr "转录时发生错误:{error}"

msgid "GPT Processing Error"
msgstr "GPT处理错误"

msgid "An error occurred while processing with GPT: {error}"
msgstr "使用GPT处理时发生错误:{error}"

msgid "Auto-Copy Error"
msgstr "自动复制错误"

msgid "Failed to copy the transcription to clipboard: {error}"
msgstr "复制转录到剪贴板失败:{error}"

msgid "Failed to auto-copy the transcription: {error}"
msgstr "自动复制转录失败:{error}"

msgid "Auto-Paste Error"
msgstr "自动粘贴错误"

msgid "Failed to auto-paste the transcription: {error}"
msgstr "自动粘贴转录失败:{error}"

msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

msgid "No Selection"
msgstr "未选择"

msgid "Please select a prompt before saving"
msgstr "请在保存前选择一个提示词"

msgid "Now using prompt: {name}"
msgstr "现在使用提示词:{name}"

msgid "Please enter a prompt name"
msgstr "请输入提示词名称"

msgid "Prompt name must be 25 characters or less"
msgstr "提示词名称必须为25个字符或更少"

msgid "Please enter a system prompt"
msgstr "请输入系统提示词"

msgid "Prompt changes saved successfully"
msgstr "提示词更改保存成功"

msgid "Folder Does Not Exist"
msgstr "文件夹不存在"

msgid "The folder '{path}' does not exist. Would you like to create it?"
msgstr "文件夹'{path}'不存在。您想创建它吗?"

msgid "Restart Required"
msgstr "需要重启"

msgid "The HiDPI scaling setting has been changed. This requires a restart to take effect."
msgstr "高DPI缩放设置已更改。需要重启才能生效。"

msgid "Would you like to restart the application now?"
msgstr "您想现在重启应用程序吗?"

msgid "Settings Saved"
msgstr "设置已保存"

msgid "The HiDPI scaling change will take effect after you restart the application."
msgstr "高DPI缩放更改将在您重启应用程序后生效。"

msgid "Configuration settings saved and applied successfully!"
msgstr "配置设置已成功保存并应用!"

msgid "Could not save settings: {error}"
msgstr "无法保存设置:{error}"

msgid "System Tray Unavailable"
msgstr "系统托盘不可用"

msgid "Could not create system tray icon. Closing the window will exit the application."
msgstr "无法创建系统托盘图标。关闭窗口将退出应用程序。"

msgid "Custom transcription model name cannot be empty."
msgstr "自定义转录模型名称不能为空。"

msgid "Custom copyediting model name cannot be empty."
msgstr "自定义校对模型名称不能为空。"

msgid "AI-Powered Speech-to-Copy-Edited-Text"
msgstr "AI驱动的语音转校对文本"

msgid "Version {version}"
msgstr "版本 {version}"

msgid "Quick Whisper is a free and open-source speech-to-copy-edited-text software tool that uses AI to convert spoken audio into a copy-edited transcript, automatically pasting it into your active application."
msgstr "Quick Whisper是一款免费开源的语音转校对文本软件工具,使用AI将语音音频转换为校对后的转录文本,并自动粘贴到您的活动应用程序中。"

msgid "Designed to enhance productivity, it significantly accelerates workflows, allowing quicker responses to emails or messages—speaking is generally two to three times faster than typing."
msgstr "旨在提高生产力,它显著加快工作流程,使您能更快地回复电子邮件或消息——说话通常比打字快两到三倍。"

msgid "Key Features"
msgstr "主要功能"

msgid "How to use: Press Ctrl+Alt+J to record and AI-edit, or Ctrl+Alt+Shift+J for raw transcription. The app will automatically copy and paste the result into your active application."
msgstr "使用方法:按Ctrl+Alt+J录制并AI编辑,或按Ctrl+Alt+Shift+J进行原始转录。应用程序将自动将结果复制并粘贴到您的活动应用程序中。"

msgid "Developed by Scorchsoft.com | App & AI Developers"
msgstr "由Scorchsoft.com开发 | 应用程序和AI开发者"

msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgid "Select All"
msgstr "全选"

msgid "Warning: This can consume significant disk space over time"
msgstr "警告:这可能会随着时间的推移消耗大量磁盘空间"

msgid "A new version ({version}) is available!"
msgstr "有新版本({version})可用!"

msgid "Would you like to download it now?"
msgstr "您想现在下载吗?"

msgid "You are using the latest version."
msgstr "您正在使用最新版本。"

msgid "Could not check for updates. Please try again later."
msgstr "无法检查更新。请稍后重试。"
